呢幅prewedding做咩影到乞食咁

個男無助嘅眼神加埋個女人餓到暈埋。

成個老襯 從此被困

條仔個樣咁撚唏噓

旁邊個鐵閘成個籠咁

結婚一年後日日都係咁既樣

如果第時老婆生成日，我會更加灰。

如果個男仔係擰轉個頭咁望個女仔，應該會好啲，而家個故事好似兩個人家道中落咁

好心呢，福心呢

貧賤夫妻百事衰

屌我睇到張相正想回呢句

你地把口

入赤柱坐

笑撚死

鞭屍要鞭2次？

好野就要多多分享

你岩

估唔到佢可以咁完美地演繹餓死老婆瘟臭屋

做咩唔key埋個乞衣兜比佢

條仔成個深水埗道友咁款